我懷疑好多廢老支持香港同中國政府係因為WhatsApp 同 Facebook

我屋企兩老全部都係黃絲，一個小學grad 一個中六grad，基本佢地日日唱雙簧屌7政府支持學生。
我比較少發表意見，但佢都知我係黃。
佢兩個最奇怪既係唔識電腦同用Nokia舊手機，斷絕 WhatsApp同Facebook，佢地都睇CCTVB 有線 東方 同蘋果。
一直追開連登都見到啲父母都係藍屍，但我個兩個唔係，我一直諗點解啦，明明都睇CCTVB 東方。
但我依家發現WhatsApp Facebook 先係最萬惡 因為啲廢老唔識分Fake news，CCTVB只可以話偏頗但未去到Fake news，Fake news先真正去到洗腦的層次。

好多廢老都識用智能手機用社交軟件，基本上有如暴露在輻射之下，腦細胞突變晒，變成愛國的僵屍，仇恨外國的一切。

Well⋯⋯只係我個人猜測，因為我身邊人親戚都非藍屍，我都唔知點解 我媽識啲新移民都係反共。

lm

然後呢？

Facebook 你睇到d reply /topic全部由 朱西八格決定，你冇權選擇，極度邪惡

想改變兩老思想要從佢地WhatsApp group Facebook 入手

利申：只用FB睇photo/video ，從不閱讀內文

仆街facebook 5年前講過句野內容有支那兩隻字琴日無端端炒返出嚟ban鳩我30日
我就係度叫支那睇你點郁我